在使用硬木地板之前一定要關掉它，以免刮花。 最佳立式吸塵器:快速舒適地清潔你的房子 
 如果你的水槽下面是一堆用來清潔硬木地板、地毯、電器和室內裝飾的噴霧瓶和溶劑，那麼可能是時候升級了。 最佳蒸汽清潔器:用於地板和傢俱，看起來接近新的|PopSci商務團隊，2021年3月5日| 
 這處房產毗鄰一片小硬木林，幸運的是，森林裡到處都是預先砍好的木材。 如何通過劈開和堆疊木頭找到禪Martin Fritz Huber | 2021年3月1日|Outside Online 
 我拖著腳步走過綴滿雪的常青樹和結著白霜的硬木。 在西弗吉尼亞州的“加拿大谷”滑雪的橫幅賽季|約翰·布里利| 2021年2月18日|華盛頓郵報 
 他們種植了一些防火硬木，它們像哨兵一樣站立著，阻擋著火焰的波動。 火災建模的複雜數學告訴我們關於加州森林的未來|艾米·諾德魯姆|月18日，2021年|MIT技術評論 
 校隊隊長都很厲害，而這臺毀滅性硬木機器的引擎是控衛布爾·羅賓遜。 懷俄明州的美國土著籃球隊有他們自己的籃球夢|Robert Silverman | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 他們一動不動地坐在蒙羅維亞潮溼的臨時電影院的硬木凳上。 利比里亞人懷念戰爭罪犯查爾斯·泰勒芬利·楊2012年4月28日每日野獸 
 看看這位總司令在與一群當地高中生進行的3對3比賽中打硬木吧。 奧巴馬的11個最壞時刻(視頻)|布列塔尼·瓊斯-庫珀| 2012年4月25日|每日野獸 
 也就是說，它是硬木地板和淺藍色的時髦替代品。 拎著行李箱的女孩|朱莉·亨特| 2010年6月18日|每日野獸 
 這片土地上有一片稀有的硬木林，曾被定為伐木目標。 保爾森令人費解的新策略:拯救雨林|威廉·d·科漢| 2008年10月21日|每日野獸 
 硬木樹每年落葉，被稱為落葉樹。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 從天堂吹來的一股輕柔的氣息使籃子稍微下降了一點，繩子在硬木錨塊上嘎吱作響。 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯 
 全是硬木飾面，柚木欄杆，找得很好，正好是島上貿易的門票。 斯克拉格斯上尉，彼得·b·凱恩 
 他們穿過沼澤，爬過榿木窪地，又爬上松樹和硬木山脊。 風河的老闆|大衛·古傑(goodger@python.org) 
 給硬木地板打蠟，讓它們像鏡子一樣閃閃發光; 如果地毯稀缺，它們將是一個很好的藉口。 晚餐|保羅-皮爾斯